[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (40)

吾好意思，呢度比吾比放二手鞋？